邊到買電視抵？

各位手足邊到買電視抵？去大型連鎖店定跟格價網買？

掙扎緊用咩Budget同買邊部各位對下表有無意見

49”

5000筆直:LGUK6550PCD
6000筆直:Sony X85F
7000筆直: Panasonic FX800H

比你揀會點揀

深水埗深之都

畫質sony

price買

未又係代理做保養

華員會

所以同連鎖無分別？

小米

唔啦

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)